一人一間on9餐廳

戇撚柒鳩，唔知幾時開始d濕鳩小店中意用串嘴黎做賣點，野食又唔見你咁有心機整，屌你老母係好打既就唔使搵宣傳啦

渣哥
水門屄
請自行補充

呢兩間有咩問題？我唔係咁熟

農場

香港有營商自由同消費自由，正如有啲餐廳有加一，有啲無;有啲餐廳只提供堂食，有啲提供埋外賣;有啲要自己出去拎食物，有啲用紙落單

個老闆設嘅規矩無犯法，你唔鍾意咪唔幫襯囉，鍾意咪幫襯囉，消費權係客人度，客人比得起錢無犯法，個客鍾意點關你咩事?百貨應百客，下下罵人on9 ，咁不如執左間店，本地少間特色小店，多個男人出嚟搶你份工做，好唔好?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊